<resources>
    <string name="app_name">The Most Best Selling Indonesian Movies</string>

    <string-array name="namaFilm">
        <item>Warkop DKI Reborn: Jangkrik Boss! Part 1</item>
        <item>Dilan 1990</item>
        <item>Laskar Pelangi</item>
        <item>Habibie dan Ainun</item>
        <item>Pengabdi Setan</item>
        <item>Warkop DKI Reborn: Jangkrik Boss! Part 2</item>
        <item>Ayat-Ayat Cinta</item>
        <item>Ada Apa Dengan Cinta 2</item>
        <item>My Stupid Boss</item>
        <item>Ayat-Ayat Cinta 2</item>
    </string-array>

    <string-array name="detailFilm">
        <item>Film yang dirilis tahun 2016 ini dinobatkan sebagai film terlaris sepanjang masa. Angka penontonnya pun fantastis Moms, mencapai 6,8 juta penonton!Film yang bintangi oleh tiga aktor ternama Indonesia, Abimana Aryasatya sebagai Dono, Vino G Bastian sebagai Kasino, dan Tora Sudiro sebagai Indro ini menghadirkan kembali berbagai hal dari film lawas Warkop DKI, CHIPS yang dirilis tahun 1982 lalu.Warkop DKI Reborn: Jangkrik Boss! Part 1 adalah sebuah film komedi Indonesia 2016 yang disutradarai oleh Anggy Umbara.[1] Film tersebut merupakan adaptasi dari film-film Warkop DKI. Rencana film ini akan dirilis pada tanggal 8 September 2016 di bioskop seluruh Indonesia, film ini diproduksi oleh Falcon Pictures film ini mendapatkan antusias yang luar biasa,Hari pertama penayangan nya mendapat penonton 270.000 penonton.dan Menurut akun twiter resmi Falcon Pictures, dalam 16 hari penayangannya di berbagai bioskop di Indonesia, “Warkop DKI Reborn: Jangkrik Boss! Part 1” telah meraih 5.275.000 penonton. Dalam 22 hari meraih 6,5 juta penonton. Jumlah penontonnya membuat film tersebut menyalip film Laskar Pelangi sebagai film Indonesia terlaris sepanjang masa.Dono (Abimana Aryasatya), Kasino (Vino Bastian), dan Indro (Tora Sudiro) adalah tiga orang sahabat yang bekerja sebagai petugas keamanaan di organisasi CHIIPS (Cara Hebat Ikut Ikutan Pelayanan Sosial) dimana tugas mereka adalah membantu menertibkan dan menjaga keamanan masyarakat. Namun, tingkah mereka yang konyol dan bermasalah selalu membuat jengkel dan marah atasan mereka (Ence Bagus), walaupun mereka berhasil lolos dari ancaman pemecatan. Hingga pada suatu hari saat mereka sedang mengejar seorang Copet (Arie Kriting) yang sedang melarikan diri, mereka berakhir membuat kekacauan sehingga ditangkap dan dibawa ke pengadilan. Di sana, mereka bertiga dituntut untuk mengganti rugi dengan membayar denda sebesar 8 milyar rupiah atau mereka akan dipenjara. Dono, Kasino, dan Indro yang kebingungan mencari uang, tidak sengaja melihat seorang pria ditabrak oleh mobil misterius. Mereka bertiga kemudian membawa pria itu ke rumah sakit, saat sekarat, pria itu menyerahkan sebuah peta harta karun pada mereka bertiga. Dono, Kasino, dan Indro pun akhirnya menerima peta tersebut dan berniat untuk mencari harta tersebut agar bisa membayar denda 8 milyar. Bisakah?</item>
        <item>Film fenomenal yang terkenal dengan qoutenya 'Jangan rindu, berat. Kamu gak akan kuat. Biar aku saja.' ini sudah berhasil membuat penonton gemas dengan sosok Dilan yang diperankan oleh aktor muda berbakat Iqbaal Ramadhan. Dilan 1990 berhasil menyedot sebanyak 6,3 juta penonton. Dilan 1990 merupakan film drama Indonesia yang dirilis pada Kamis, 25 Januari 2018.[5] Diangkat dari novel dengan judul Dia adalah Dilanku Tahun 1990 karya Pidi Baiq. Film ini dibintangi oleh Iqbaal Ramadhan dan Vanesha Prescilla.[6][7]Film produksi Falcon Pictures dan Maxima Pictures itu mulai diproduksi pada 26 Juli 2017. Pengambilan gambar berlangsung di dua kota, yakni Bandung dan Jakarta. Milea (Vanesha Prescilla) bertemu dengan Dilan (Iqbaal Ramadhan) di sebuah SMA di Bandung. Saat itu tahun 1990, saat Milea pindah dari Jakarta ke Bandung.Perkenalan yang tidak biasa kemudian membawa Milea mulai mengenal keunikan Dilan lebih jauh. Dilan pintar, baik hati dan romantis namun dianggap sebagai berandal karena aktif di geng motor terkenal di Bandung sebagai panglima tempur. Cara Dilan mendekati Milea tidak sama dengan teman-teman pria lainnya, bahkan Beni, pacar Milea di Jakarta.Cara Dilan berbicara yang terdengar baku, lambat laun membuat Milea kerap merindukannya jika sehari saja tak mendengar suara itu.Hal-hal unik dan sederhana, nyatanya bisa membuat Milea tersenyum dan perlahan mulai memperhatikan Dilan.Pada akhirnya Milea pun memutuskan hubungannya dengan Beni karena suatu sebab, usai putusnya hubungan itu Dilan dan Milea semakin akrab.Perjalanan hubungan mereka tak selalu mulus. Beni, geng motor, tawuran, Anhar, Kang Adi, semua seakan merintangi saat itu.Dan, Dilan dengan cara sendiri selalu bisa membuat Milea percaya ia bisa tiba ditujuan dengan selamat. Tujuan dari perjalanan ini. Perjalanan mereka berdua.</item>
        <item>Film yang diangkat dari novel laris karya Andrea Hirata, Laskar Pelangi, menduduki posisi ketiga film Indonesia terlaris sepanjang masa.Sebanyak 4,7 juta penonton memadati bioskop saat film garapan Riri Riza ini diputar di tahun 2008. Hayo, apakah waktu itu Moms sempat menonton film ini?Laskar Pelangi (2008) adalah sebuah film garapan sutradara Riri Riza yang dirilis pada 26 September 2008. Film Laskar Pelangi merupakan karya adaptasi dari buku Laskar Pelangi yang ditulis oleh Andrea Hirata. Skenarionya ditulis oleh Salman Aristo yang juga menulis naskah film Ayat-Ayat Cinta dibantu oleh Riri Riza dan Mira Lesmana. Hingga Maret 2009, Laskar Pelangi telah ditonton oleh 4,6 juta orang[1], menjadikannya film terbanyak ditonton di Indonesia keempat, setelah Jelangkung dengan 5,7 Juta, Pocong 2 dengan 5,1 Juta, dan Ada Apa Dengan Cinta dengan 4,9 Juta.[2]Sang Pemimpi merupakan film kedua yang diadaptasi dari novel karya Andrea Hirata. Mira sendiri tak berani memasang target bahwa film ini harus melampaui prestasi yang telah diraih film Laskar Pelangi, yang telah ditonton oleh 4,6 juta orang. "Kita enggak berani memasang target, karena penonton kita memang sulit ditebak. Tapi, tetap kita akan mencoba berbuat yang terbaik," ujarnya. (EH)Untuk mencari pemeran tokoh-tokoh anggota Laskar Pelangi, Riri Riza melakukan casting di daerah Belitung dengan menggunakan pemeran-pemeran lokal dalam pembuatan film. Film ini juga diambil di lokasi yang sama, Pulau Belitung. Film ini memadukan 12 aktor Indonesia yang dikenal dengan kemampuan akting mereka dengan 12 anak-anak Belitung asli yang bertalenta akting.Sinopsis: Hari pertama pembukaan kelas baru di sekolah SD Muhammadyah menjadi sangat menegangkan bagi dua guru luar biasa, Muslimah (Cut Mini) dan Pak Harfan (Ikranagara), serta 9 orang murid yang menunggu di sekolah yang terletak di desa Gantong, Belitong. Sebab kalau tidak mencapai 10 murid yang mendaftar, sekolah akan ditutup.Hari itu, Harun, seorang murid istimewa menyelamatkan mereka. Ke 10 murid yang kemudian diberi nama Laskar Pelangi oleh Bu Muslimah, menjalin kisah yang tak terlupakan.5 tahun bersama, Bu Mus, Pak Harfan dan ke 10 murid dengan keunikan dan keistimewaannya masing masing, berjuang untuk terus bisa sekolah. Di antara berbagai tantangan berat dan tekanan untuk menyerah, Ikal (Zulfani), Lintang (Ferdian) dan Mahar (Veris Yamarno) dengan bakat dan kecerdasannya muncul sebagai pendorong semangat sekolah mereka.Di tengah upaya untuk tetap mempertahankan sekolah, mereka kehilangan sosok yang mereka cintai. Sanggupkah mereka bertahan menghadapi cobaan demi cobaan?Film ini dipenuhi kisah tentang tantangan kalangan pinggiran, dan kisah penuh haru tentang perjuangan hidup menggapai mimpi, serta keindahan persahabatan yang menyelamatkan hidup manusia, dengan latar belakang sebuah pulau indah yang pernah menjadi salah satu pulau terkaya di Indonesia.</item>
        <item>Kisah cinta Presiden RI Ke-3, B.J. Habibie dengan sang mendiang istri, Hasri Ainun Habibie ini membuktikan bahwa cinta sejati benar adanya. Film tahun 2012 yang dibintangi oleh Reza Rahadian dan Bunga Citra Lestari ini membukukan jumlah penonton sebanyak 4,5 juta orang lho, Moms.Tak hanya banjir penonton, film ini juga banjir penghargaan. Film ini juga sudah dibuat prekuelnya, Rudy Habibie di tahun 2016 lalu.Habibie dan Ainun adalah film drama Indonesia yang dirilis pada tanggal 20 Desember 2012. Film ini dibintangi oleh Reza Rahardian, Bunga Citra Lestari dan Tio Pakusadewo. Pada peluncurannya, film ini disaksikan oleh Presiden Republik Indonesia ke-6, Susilo Bambang Yudhoyono, didampingi oleh Gubernur Daerah Khusus Ibukota Jakarta ke-16, Joko Widodo, dan oleh tokoh utama film ini sendiri, Presiden Republik Indonesia ke-3, Bacharuddin Jusuf Habibie. Film ini diangkat dari memoir yang ditulis Habibie mengenai mendiang istrinya, Hasri Ainun Habibie, dalam buku Habibie dan Ainun.Sinopsis: Rudy Habibie seorang genius ahli pesawat terbang yang punya mimpi besar: berbakti kepada bangsa Indonesia dengan membuat pesawat terbang untuk menyatukan Indonesia. Sedangkan Ainun adalah seorang dokter muda cerdas yang dengan jalur karier terbuka lebar untuknya.Pada tahun 1962, dua kawan SMP ini bertemu lagi di Bandung. Habibie jatuh cinta seketika pada Ainun yang baginya semanis gula. Tapi Ainun, dia tak hanya jatuh cinta, dia iman pada visi dan mimpi Habibie. Mereka menikah dan terbang ke Jerman.Punya mimpi tak akan pernah mudah. Habibie dan Ainun tahu itu. Cinta mereka terbangun dalam perjalanan mewujudkan mimpi. Dinginnya salju Jerman, pengorbanan, rasa sakit, kesendirian serta godaan harta dan kuasa saat mereka kembali ke Indonesia mengiringi perjalanan dua hidup menjadi satu.Bagi Habibie, Ainun adalah segalanya. Ainun adalah mata untuk melihat hidupnya. Bagi Ainun, Habibie adalah segalanya, pengisi kasih dalam hidupnya. Namun setiap kisah mempunyai akhir, setiap mimpi mempunyai batas.</item>
        <item>Film garapan Joko Anwar ini berhasil menakuti 4,2 juta penonton dengan sosok Ibu yang membawa lonceng. Hayo, siapa diantara Moms yang tidak bisa tidur setelah pulang menonton film horor yang satu ini?Uniknya lagi, film reboot dari Pengabdi Setan yang dirilis tahun 1980 ini merupakan satu-satunya film horor di dalam daftar 10 besar film Indonesia terlaris sepanjang masa.Mendapati kepercayaan untuk menggarap ulang film horor lawas Pengabdi Setan bukanlah hal mudah bagi sutradara Joko Anwar. Sejak mengarahkan film Janji Joni sekitar 10 tahun yang lalu, Joko telah bermimpi untuk menggarap ulang film horor 1980-an itu. Joko mengungkap, Pengabdi Setan menjadi film orisinal yang menggerakkan Joko untuk menjadi sineas. Setelah perjuangan, bujuk rayu hingga akhirnya pembuktian keseriusan untuk menggarap ulang film tersebut, Joko berhasil mendapatkan perhatian produser Rapi Films, Sunil Samtani. Kebetulan Rapi Films memang ingin membuat ulang film itu, meski sebetulnya rumah produksi itu sebenarnya sudah memiliki calon sutradara. Beruntung, ide Joko tampak lebih menarik bagi Sunil. Namun setelah berhasil dikukuhkan menjadi sutradara film Pengabdi Setan versi baru, perjuangan Joko belum usai. Dia masih perlu mengemas film yang terbilang legendaris setidaknya lebih baik dari yang sebelumnya.[5]Salah satu perjuangan keras Joko adalah pencarian lokasi syuting yang dianggap dapat mewakili visualisasi cerita. Ia mengaku bahwa hal itu adalah yang cukup sulit selama masa produksi. Sebelum menemukan lokasi yang tepat di Pengalengan, tim produksi Pengabdi Setan membutuhkan waktu selama empat bulan untuk pencariannya. Itu dimulai dari pencarian di daerah Ibu Kota Jakarta. Saat mencari di kawasan Puncak Bogor, Jawa Barat, Joko mengatakan timnya mendapatkan lokasi yang bagus dan menarik. Namun kendala izin dari pemilik serta setelah penelusuran kembali ada yang dirasa kurang cocok, mereka pun mulai mencari tempat lain. Radius pencarian pun kembali diperluas, hingga akhirnya menemukan sebuah rumah tua di daerah Pengalengan yang cukup jauh dari lokasi awal yang diinginkan.[5]Sunil mengatakan Pengabdi Setan yang digarap mulai dari ide cerita, naskah, hingga penyutradaraan oleh Joko Anwar ini membutuhkan lebih banyak anggaran dibanding film horor dia biasanya karena bertekad menjaga nuansa era 1980-an seperti pada film aslinya. Ia menjelaskan, tim produksi bahkan mendesain ulang sebuah rumah kuno di Pengalengan, Jawa Barat, untuk menjadi lokasi pembuatan Pengabdi Setan. Ini dilakukan demi 'memuaskan' nuansa yang diinginkan sang sutradara. Meski tak menjelaskan dengan lugas nominal yang dibutuhkan untuk membangkitkan kembali 'arwah ibu' dalam Pengabdi Setan, Sunil memastikan bujet melebihi Rp 2 miliar.Rini (Tara Basro) tinggal di pinggiran kota Jakarta di sebuah rumah tua milik neneknya, Rahma Saidah (Elly D. Luthan), bersama ibunya, Mawarni Suwono (Ayu Laksmi), bapaknya (Bront Palarae), dan ketiga adik laki-lakinya, Tony (Endy Arfian), Bondi (Nasar Annuz), dan Ian (Muhammad Adhiyat). Kisah dibuka dengan masalah finansial keluarga mereka yang kehabisan uang untuk biaya pengobatan sakit sang ibu. Penyakit yang begitu parah membuat Mawarni tak mampu menggerakkan tubuhnya dan hanya berbaring di tempat tidur. Untuk memanggil dan meminta bantuan, Mawarni harus membunyikan lonceng.Berbagai upaya dilakukan keluarga Rini untuk mendapatkan uang tambahan, termasuk berhenti kuliah dan meminta royalti milik Mawarni yang sempat berkarier di dunia tarik suara (terkenal dengan lagunya, 'Kelam Malam'), sebelum akhirnya jatuh sakit selama tiga setengah tahun tanpa diketahui penyebabnya. Namun, karirnya sudah lama redup sehingga sudah tidak menghasilkan royalti lagi. Tony pun rela menjual sepeda motor dan barang pribadi lainnya demi menolong keluarganya. Upaya keluarga untuk membuat sang ibu sembuh dari penyakitnya gagal setelah Rini menemukan sang ibu terjatuh di lantai kamarnya dan menghembuskan nafas terakhir.Di pemakaman Mawarni, keluarga Rini pun dikenalkan dengan seorang Ustad (Arswendi Nasution) dan putranya, Hendra (Dimas Aditya), yang mencoba turut membantu mereka di masa berkabung. Dengan kematian Mawarni, bapaknya pun pergi ke kota untuk menggadai rumah mereka. Kematian Mawarni ternyata jadi awal dari teror di rumah keluarga Rini—mereka didatangi oleh sosok yang menyerupai sang mendiang ibu. Nenek pun ditemukan meninggal dunia oleh Bondi, tenggelam di sumur. Di kamar nenek, Rini menemukan sepucuk surat yang ditujukan ke Budiman Syailendra (Egy Fedly), dan Rini pun pergi mengantarkan surat itu ke rusun tempat tinggal Budiman bersama Hendra. Budiman memberi tahu Rini bahwa ia adalah kawan neneknya dulu dan ia menceritakan bahwa dulu neneknya tidak menyetujui pernikahan orangtua Rini karena Mawarni adalah seorang seniman dan tidak bisa mempunyai anak. Karena itu, Mawarni pun dikatakan telah mengikuti sebuah sekte pemuja setan demi mendapatkan keturunan.Sementara itu, Bondi, yang terkejut sehabis menemukan mayat neneknya di dalam sumur, mulai berlaku seakan akan kerasukan dan hendak menyakiti adiknya, Ian, setelah Ian dihantui oleh arwah neneknya (yang ia lihat menghampiri Bondi dan mencoba menangkapnya dengan berpura pura bermain petak umpet). Tony, yang membaca majalah Maya pemberian Budiman yang memiliki artikel mengenai pengabdi setan, membicarakan mengenai hubungan ibu mereka dengan sekte pengabdi setan dan kemungkinan adik mereka, Ian, akan diambil oleh sekte tersebut setelah berumur 7 tahun, namun Rini tidak menggubrisnya. Setelah mengalami beberapa kejadian menyeramkan, mereka pun memanggil sang Ustad untuk memeriksa rumah mereka, dan mereka pun dinasihati untuk lebih banyak beribadah. Malam itu, saat Rini salat, ia diteror oleh hantu Mawarni, yang mengakibatkan Rini dan adik-adiknya berlari ke rumah sang Ustad, yang merencanakan sebuah pengajian di rumah mereka esok hari.Hendra pun pergi ke rusun Budiman setelah Budiman meneleponnya dan memberikannya artikel yang ia tulis sebagai koreksi artikel sebelumnya. Di perjalanan pulang, seseorang membuat Hendra oleng dari motornya hingga ia terlindas truk. Jenazah Hendra pun dibawa pulang oleh warga sekitar dan Rini pun menemukan artikel yang ia bawa. Malam itu, Rini melihat penampakan Hendra di luar rumah sang Ustad dan ia pun nyaris ditarik keluar selagi sang Ustad memperhatikan dengan rasa takut dan menyerah karena anaknya telah meninggal akibat ikut campur dengan urusan keluarga Rini. Bapak mereka pun datang dan membawa mereka pulang, dan kemudian menangis saat diberi tahu bahwa ibunya telah meninggal akibat tenggelam di sumur.Saat Rini hendak mengkonfrontasi bapaknya mengenai pembicaraan orangtuanya di malam Mawarni meninggal, Ian, yang sedang buang air kecil dekat sumur, ditarik oleh arwah nenek ke dalam sumur. Bapaknya pun menyelamatkan Ian selagi rumah mengalami poltergeist yang diakibatkan neneknya dan rumah dikepung oleh para pengabdi setan yang menebar biji saga di pekarangan rumah. Rini, Tony, dan bapaknya pun terkunci di lorong tangga selagi sang bapak memohon ampun ke ibunya dan istrinya. Setelah Bondi menyelamatkan Ian dan menggagalkan usaha nenek (yang juga membuatnya tidak kerasukan lagi), para pengabdi setan pun pergi dan rumah pun tenang kembali.Keesokan paginya, keluarga Rini sudah siap untuk pindah ke rusun dan menunggu mobil untuk menjemput mereka, namun tidak ada yang menjemput mereka sampai petang dan sang Ustad pun datang untuk meminta maaf bahwa ia tidak bisa membantu mereka dan menemani mereka untuk menunggu mobil, sekalian menunggu ulang tahun Ian yang ke-7 di tengah malam. Saat tengah malam sampai, Rini pun terbangun dan mengingat artikel Budiman yang dibawa Hendra dan menceritakannya ke Tony. Selagi mereka berbincang, Bapak digentayangi oleh Mawarni dan Bondi menemukan Ian berbicara bahasa asing sambil melihat ke jendela (padahal sebelumnya ia bisu). Rini, Tony, Bondi, dan bapak mereka pun bersembunyi di kamar nenek dan akhirnya mereka tahu bahwa mayat mayat hidup dari pemakaman telah bangkit, dan keluarga Rini pun menemukan sang Ustad sudah wafat telah ditusuk dan Ian berjalan ke kerumunan mayat hidup bersama Mawarni.Para mayat hidup mengepung rumah dan masuk melalui pintu dapur, yang kemudian ditahan oleh arwah neneknya, yang ternyata selama ini telah mencoba untuk menjaga mereka dengan mencoba membunuh Ian. Budiman pun sampai dan membawa keluarga Rini pergi. Setahun kemudian, keluarga Rini telah menetap di rusun dan mereka dihampiri seorang ibu tetangga (Asmara Abigail) yang memberikan mereka rantang makanan. Sang tetangga pun kembali ke rumahnya dan berbincang ke Batara (Fachry Albar), dan terungkaplah bahwa ia adalah Darminah (antagonis utama di film orisinil).</item>
        <item>Tak mudah untuk mengulang kesuksesan film pertama. Banyak film sekuel yang tidak sesukses film pertamanya. Namun, hal ini tidak berlaku untuk film garapan Anggy Umbara ini.Menyusul kesuksesan film pertamanya, Warkop DKI Reborn : Jangkrik Boss! Part 2 ditonton sebanyak 4 juta penonton. Angka yang fantastis ya, Moms!Warkop DKI Reborn: Jangkrik Boss! Part 2 adalah sebuah film komedi Indonesia 2017 yang disutradarai oleh Anggy Umbara. Film tersebut merupakan adaptasi dari film-film Warkop DKI dan sequel dari film Warkop DKI Reborn: Jangkrik Boss! Part 1 yang dirilis tahun 2016.Sinopsis: Karena film Warkop DKI Reborn: Jangkrik Boss! Part 2 kelanjutan film yang pertama, tentu saja ceritanya nggak berubah. Kisahnya hanya melanjutkan cerita dari yang pertama. Seperti apakah kisahnya?Indro memberikan bocoran perkmbangan ceritanya. "Jangkrik Boss Part 2 dibuat untuk melanjutkan part 1. Kalau part 1 diputus oleh Indro. kisahnya dilanjutin lagi," katanya beberapa waktu lalu.Lebih detail, Abimana Aryasatya memberikan gambaran. "Kemarin stopnya mencari cewek berbaju merah, siapa dia akan jadi pembuka part 2. Sama mencari harta karun untuk membayar hutang Dono, Kasino, Indro. Nah, harta karun itu katanya ada di Malaysia," katanya.Bagian 2 ini, menurut Indro lebih komplek ke inti cerita. "Yang kedua ini Vino lebih liar, lebih explore-nya gila-gilaan. Banyak hal yang dulu gak pernah kita lakukan. Walau pengembangan yang dulu-dulu, tapi twist-nya banyak. Ini lebih lucu dari Warkop yang dulu. Kami punya kebiasaan (pemain) nonton offline, lagi gak ada musik dan efek. Setelah nonton mereka bilang sih lucu," paparnya.Hal lain yang membuat film ini lebih menarik adalah syutingnya di Malaysia "Serunya di part 2 ini kan petualangannya lebih banyak. Kita ada scene di hutan, di pantai, di gunung, di kota besar, di perpustakaan, di Laboratorium untuk mencari harta karun."Kita juga ada komedian dari Malaysia yang gabung. Mereka punya karakter dan warna yang kuuat membuat film Warkop DKI Reborn: Jangkrik Boss! Part 2 ini lebih seru," ujar Vino G Bastian.</item>
        <item>Ayat-Ayat Cinta adalah sebuah film Indonesia karya Hanung Bramantyo yang dibintangi oleh Fedi Nuril, Rianti Cartwright, Carissa Putri, Zaskia Adya Mecca, dan Melanie Putria. Film ini merupakan film religi hasil adaptasi dari sebuah novel best seller karya Habiburrahman El Shirazy berjudul Ayat Ayat Cinta, dan melakukan penayangan perdana pada pertama tahun 2008. Walaupun kisah dalam film dan novel Ayat-Ayat Cinta berlatarkan kehidupan di Kairo, namun proses pengambilan gambar tidak dilakukan di kota itu. \nSinopis film : Ini adalah kisah cinta. Tapi bukan cuma sekadar kisah cinta yang biasa. Ini tentang bagaimana menghadapi turun-naiknya persoalan hidup dengan cara Islam. Fahri bin Abdillah adalah pelajar Indonesia yang berusaha menggapai gelar masternya di Al-Azhar. Berjibaku dengan panas-debu Mesir. Berkutat dengan berbagai macam target dan kesederhanaan hidup. Bertahan dengan menjadi penerjemah buku-buku agama. Semua target dijalani Fahri dengan penuh antusias kecuali satu: menikah.Fahri adalah laki-laki taat yang begitu lurus. Dia tidak mengenal pacaran sebelum menikah. Dia kurang artikulatif saat berhadapan dengan makhluk bernama perempuan. Hanya ada sedikit perempuan yang dekat dengannya selama ini. Neneknya, Ibunya dan saudara perempuannya.Pindah ke Mesir membuat hal itu berubah. Tersebutlah Maria Girgis. Tetangga satu flat yang beragama Kristen Koptik tetapi mengagumi Al-Qur'an, dan mengagumi Fahri. Kekaguman yang berubah menjadi cinta. Sayang, cinta Maria hanya tercurah dalam diari saja.Lalu ada Nurul. Anak seorang kyai terkenal yang juga mengeruk ilmu di Al-Azhar. Sebenarnya Fahri menaruh hati pada gadis manis ini. Sayang rasa mindernya yang hanya anak keturunan petani membuatnya tidak pernah menunjukkan rasa apa pun pada Nurul. Sementara Nurul pun menjadi ragu dan selalu menebak-nebak.Setelah itu ada Noura, juga tetangga yang selalu disiksa Ayahnya sendiri. Fahri berempati penuh dengan Noura dan ingin menolongnya. Sayang hanya empati saja. Tidak lebih. Namun Noura yang mengharap lebih. Dan nantinya ini menjadi masalah besar ketika Noura menuduh Fahri memperkosanya.Terakhir muncullah Aisha. Si mata indah yang menyihir Fahri. Sejak sebuah kejadian di metro, saat Fahri membela Islam dari tuduhan kolot dan kaku, Aisha jatuh cinta pada Fahri. Dan Fahri juga tidak bisa membohongi hatinya.</item>
        <item>Ada Apa dengan Cinta? 2 adalah sebuah film Indonesia produksi Miles Productions yang merupakan sekuel dari Ada Apa dengan Cinta? yang rilis tahun 2002. Film ini tayang di Indonesia pada 28 April 2016.[1][2] Film ini masih dibintangi oleh pemeran film sebelumnya, termasuk Dian Sastrowardoyo sebagai Cinta dan Nicholas Saputra sebagai Rangga. Film ini berhasil meraih 3,6 juta penonton dan menjadi film Indonesia terlaris kedua tahun 2016. Selain itu kesuksesan ini juga melampaui pencapaian film pertamanya.[3]Film ini bercerita tentang, Cinta (Dian Sastrowardoyo) yang sekarang dewasa telah menjadi pemilik sebuah Kafe Seni Pop Mini di Jakarta. Dia dan geng SMA menghibur Karmen (Adinia Wirasti), yang baru pulih dari kecanduan narkoba. Milly (Sissy Priscillia) menikah dengan sebelumnya pecandu pasangan SMA geng Mamet (Dennis Adhiswara) dan saat ini tengah mengandung anak pertama mereka, sementara Maura (Titi Kamal) menikah dengan Chris (Christian Sugiono) dengan 4 anak-anak. Cinta mengumumkan bahwa wanita akan pergi berlibur ke Yogyakarta dan bahwa dia bertunangan dengan pacarnya Trian (Ario Bayu). Sementara itu, di New York City, Rangga (Nicholas Saputra) adalah co-pemilik sebuah kedai kopi saat nya langkah-adik, Sukma (Dimi Cindyastira), membayar kunjungan untuk meminta dia untuk mengunjungi ibunya lama pergi di Jogjakarta, tetapi dia menolak. Dia akhirnya memiliki perubahan hati dan memutuskan untuk pergi ke sana setelah rekan-pemilik dan teman Roberto (Chase Kuertz) meyakinkan dia bahwa dia harus pulang ke Indonesia untuk menyelesaikan sesuatu yang perlu untuk diselesaikan.Sebelum Cinta dan sahabat-sahabatnya pergi, mereka mengunjungi Makam Alya (Ladya Cheryl), yang dijelaskan nanti dalam film dia meninggal dalam kecelakaan pada tahun 2010. Rangga tiba di Jakarta untuk menemukan bahwa Cinta tidak lagi tinggal di rumahnya yang dulu, jadi dia pergi langsung ke Jogja. Di Jogja, saat berlibur, Karmen dan Milly melihat Rangga di jalan, dan mereka memberitahu Cinta tentang hal itu. Cinta tidak ingin melihat Rangga pada awalnya, tetapi setelah bertengkar dengan Karmen, dia memutuskan untuk melakukannya. Hal ini menunjukkan bahwa mereka putus pada tahun 2006. Cinta mengungkapkan kemarahannya atas dirinya untuk hanya memotong hal off dengan tanpa penjelasan dan dia setuju untuk bertemu dengannya karena teman-temannya. Rangga menjelaskan bahwa ia putus dengan Cinta karena dengan itu kemudian berjuang untuk hidup selama tahun-tahun, Rangga pikir ia tidak bisa membuat Cinta bahagia. Mereka memutuskan untuk mengakhiri hal-hal dalam hal ramah. Cinta berakhir menghabiskan sepanjang hari dengan Rangga, melupakan jadwal liburannya dengan teman-temannya. Sebelum berpisah, Cinta mencium Rangga, untuk shock kedua mantan kekasih. Kemudian Cinta kembali ke Jakarta dan Rangga mengunjungi ibunya.Cinta tidak bisa biarkan Rangga keluar dari kepalanya dan sebelum dia kembali ke New York, Rangga mampir di Jakarta dan pergi ke tempat Cinta. Dia mengakui bahwa ia ingin mereka menjadi lebih dari teman-teman lagi tetapi dia menjawab bahwa ciuman berarti apa-apa, meninggalkan dia marah. Dan, Rangga meninggalkan Kafe sebagai Trian tiba di kafe. Trian, melihat perilaku berubah Cinta setelah perjalanan Jogja dan melihat Rangga sendiri, menghadapkan Cinta tentang Rangga, sehingga akhir pertunangan. Rangga terbang ke New York sementara Cinta mengalami sedikit kecelakaan, tetapi tidak mendapat cedera.Setahun kemudian, Rangga dan Roberto memberikan karyawan mereka Donna (Lei-Lei Bavoil) kenaikan gaji, dan rasa syukur dia Tuhan dia. Pada saat yang sama, Cinta memasuki cafe dan kemudian melarikan diri. Rangga menjelaskan situasi dan Cinta tertawa. Mereka mengungkapkan cinta mereka satu sama lain, dan berbagi ciuman penuh gairah di antara salju Central Park, bersatu pada akhirnya. Sebelum berakhir, Rangga dan Cinta yang tampaknya memegang bayi mereka, sampai Mamet datang dan meminta dia dan bayi Milly nya kembali.</item>
        <item>Film ini disutrdai oleh .Film My Stupid Boss ini akan menceritakan mengenai kekerabatan seorang karyawan wanita bernama Diana (BCL) dengan bosnya yg tidak jarang berlaku aneh. Diana tinggal di Kuala Lumpur bersama suaminya, Dika (Alex Abbad) yg terbukti bekerja di sana.Suatu hari diana melamar di suatu perusahaan yg kebetulan bosnya merupakan kawan Dika ketika mereka kuliah di Amerika. Si bos menyebut dia Bossman (Reza Rahadian). Bossman merupakan orang-orang Indonesia yg mempunyai perusahaan di Kuala Lumpur.Mulanya Diana berfikir sebab sesama orang-orang Indonesia, ia tidak akan menemui kesulitan, Akan tetapi, perkiraannya itu salah besar. Bossman mempunyai perilaku yg aneh. Ia merasa selalu paling benar, suka curiga, serta tidak percaya dengan siapapun. Bicaranya pun ceplas ceplos tanpa dipikir terlebih dahulu, sangat pelit, serta mempunyai aturan sendiri yg tidak jarang dilanggarnya sendiri.Karena telah terbelit kontrak kerja, Diana terpaksa wajib menguatkan diri untuk bekerja dengan Bossman, jikalau tidak, ia wajib membayar ganti rugi sesuai masa kontraknya.Jalan satu-satunya adalah dengan membuat Bossman kesal serta memecatnya. Dengan begitu, justru Bossman yg wajib membayar pesangon padanya. Perang mental pun terjadi antara keduanya. Siapa yg paling kuat serta bertahan, dia adalah pemenangnya.Ternyata chemistry antara Reza Rahadian dan Bunga Citra Lestari tak hanya sebagai pasangan suami istri di layar lebar saja. Buktinya, film My Stupid Boss yang tayang di tahun 2016 lalu disukai penonton dan masuk ke dalam daftar film Indonesia terlaris sepanjang sejarah dengan jumlah sekitar 3 juta penonton.</item>
        <item>Film ini disutradarai oleh Guntur Soehardjanto. Penulis skenario oleh Alim Sudio dan Ifan Ismail, cerita dalam film ini kembali mengangkat kisah dari novel karya Habiburrahman El Shirazy yang berjudul sama. Habiburrahman El Shirazy mengaku cerita Ayat Ayat Cinta 2 merupakan salah satu novel paling sulit yang pernah ditulisnya. Lalu, film ini diproduseri oleh Manoj Punjabi dan Dhamoo Punjabi. Aktor Fedi Nuril kembali didaulat sebagai Fahri, pemeran utama pria dalam film ini. Selain Fedi Nuril, film ini di bintangi Tatjana Saphira, Chelsea Islan, Dewi Sandra, Nur Fazura, Pandji Pragiwaksono dan Arie Untung.[5][6]Proses reading dimulai pada April.[5] Proses syuting dimulai pada Sabtu, 5 Agustus 2017 dan memakan waktu hingga lima puluh hari.[7][8] Film ini berlatar belakang di berbagai tempat seperti Gaza, Skotlandia, London, Budapest, dan juga Jakarta.[9] Saat di wawancarai oleh Detik.com soal anggaran, Manoj tidak menyebutkan rincian anggarannya namun ia mengklaim proyek ini adalah yang terbesar sejauh ini melebihi film sebelumnya, Surga yang Tak Dirindukan 2 yang sebelumya diklaim mencapai Rp 16 miliar hanya untuk produksi.[10]Film ini merupakan kelanjutan dari film sebelumnya bercerita Fahri Abdullah (Fedi Nuril) saat ini hidup sendiri di Edinburgh, bersama asistennya Hulusi (Pandji Pragiwaksono). Fahri telah kehilangan Aisha tujuh bulan lalu, saat Aisha menjadi sukarelawan di jalur Gaza. Sejak saat itu Fahri tidak pernah lagi mendengar kabar tentang Aisha.[3]Fahri terus menunggu dalam kesedihannya yang mendera hatinya. Kesedihan yang coba dia atasi dengan kesibukannya sebagai seorang dosen dan juga pengusaha sukses di kota tersebut. Fahri juga disibukkan dengan kehadiran Misbah (Arie Untung), sahabat lamanya, yang ingin menumpang tinggal bersamanya.[3]Fahri seringkali dihadapkan pada persoalan tetangga-tetangganya yang beragam. Ada nenek asal Yahudi, Catarina (Dewi Irawan) yang sedang mengalami permasalahan dengan anak tirinya. Ada juga Keira McGills (Chelsea Islan) seorang pemain biola berbakat yang sangat membenci Fahri, karena dianggap sebagai teroris yang telah menyebabkan kematian ayah mereka akibat bom di London.[3]Fahri mencoba untuk terus menjalankan amanah Aisha agar dia bisa membantu orang-orang di sekelilingnya. Niat baik Fahri ini seringkali malah membuat salah paham dan menyeret ke persoalan yang lebih rumit dan membahayakan hidupnya. Kehidupan Fahri menjadi semakin rumit ketika hadir Hulya (Tatjana Saphira) sepupu Aisha yang sekarang sudah tumbuh menjadi gadis yang cantik.[3]Hulya yang ceria dan dinamis, menunjukkan ketertarikannya pada Fahri. Hulya bersedia menggantikan peran Aisha dalam kehidupan Fahri. Fahri ragu untuk membuka hatinya bagi kehadiran Hulya, itu sama saja dia mengakui bahwa Aisha sudah meninggal. Fahri masih berharap, setiap malamnya, Aisha kembali muncul dalam hidupnya. Semua mendukung Fahri melanjutkan hidupnya bersama Hulya, termasuk Sabina (Dewi Sandra) seorang perempuan terlantar berwajah cacat yang ditampung Fahri untuk tinggal bersama mereka. Sabina yang sudah dianggap saudara oleh Fahri, ternyata tidak saja membantu mengurusi rumah Fahri, tapi juga mampu membuat Fahri melanjutkan hidupnya.[.Menutup daftar 10 besar film Indonesia terlaris sepanjang sejarah, film arahan Guntur Soeharjanto dan kembali dibintangi oleh Fedi Nuril yang tayang di tahun lalu ini berhasil meraih 2,8 juta penonton.</item>
    </string-array>

    <string-array name="youtubeFilm">
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=2UCPMRM-kHk</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=X_b-wNkz4DU</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=y0q1mbpbjSE</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=rKGvrEWCG3A</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=0hSptYxWB3E</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=RqG20t70PP4</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=YlYlbpXt6Bc</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=3c_McS4_2A8</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=FuC8H8eXZFU</item>
        <item>https://www.youtube.com/watch?v=oGWAN_WX2MY</item>
    </string-array>

    <string-array name="jumlahPenonton">
        <item>6,8 juta penonton</item>
        <item>6,3 juta penonton</item>
        <item>4,7 juta penonton</item>
        <item>4,5 juta penonton</item>
        <item>4,2 juta penonton</item>
        <item>4 juta penonton</item>
        <item>3,6 juta penonton</item>
        <item>3,6 juta penonton</item>
        <item>3 juta penonton</item>
        <item>2,8 juta penonton</item>
    </string-array>
</resources>
